{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령하늘지기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しもできません。 満19歳未満の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での魚や肉などを直火で調理することは禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 予約特典として個別バーベキューが利用可能で、バーベキュー場所は個別テラスです。 利用料金は2人当たり20,000ウォンで、炭の追加時10,000ウォンです。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 駐車可能なスペースがあり、車を駐車することができます。 また、自転車利用、バドミントンや簡単なストレッチ器具も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の予約と利用はできますか？",
            "answer": "満19歳未満の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉などの直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火で調理することは禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用可能で、バーベキュー場所は個別テラスです。利用料金は2人当たり20,000ウォンで、炭の追加時10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺施設や娯楽はありますか？",
            "answer": "自転車利用やバドミントン、簡単なストレッチ器具なども楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 489
    }
}